新盾牌教學2—空樽護甲（快入！！！！）長期置頂

繼原po新盾牌教學（快入）

經過一系列嘅測試，小弟終於諗到點解決空樽護甲嘅缺點—手踭問題！！！
以下係教學：
從圖一可見最終完成品

唔同角度

首先先用保鮮紙將1號樽包上兩層，然後將2號樽按圖一嘅位置包上保鮮紙，如此類推。包嘅時候，記得要按照圖二同圖三嘅擺法，如果唔係會影響個效果
圖二

圖三

最後就加上5號樽并使用牛皮膠紙等加固就大功告成啦

圖一係俾前線手足用嘅，5個水樽足以防備敵人嘅攻擊，同埋可以保護埋手踭，而後排嘅手足如果冇足夠嘅水樽，則可只使用圖四所見嘅方法即可，記得樽蓋要向下。

注意事項，此護甲建議只用於一隻手臂，以節省物資，當然也可按個人需要用於兩隻手臂，而所有水樽擺放嘅位置一定要跟圖一差唔多，唔係嘅話小弟擔心會影響到防禦效果。護甲只放一只手係希望可以增加靈活性，而且可以搭配唔同嘅盾，加強防禦能力。2號樽擺放嘅位置請放在與前臂圓形骨頭距離約一隻手指嘅位置，可見於圖四

記得一定要用有蓋嘅空圓樽！！！！

有巴打提議使用汽水樽，因為其受壓性比一般水樽更強，更有巴打提出在水樽底部刺幾個洞，呢啲方法小弟未有時間測試到，但係到時手足們不妨一試。如果實在冇把握刺洞，可以唔洗刺都得。

小弟睇動作片期間，睇到主角有一幕係用雨傘對抗短棍，可見圖五
，
即是用雙手握著雨傘頭尾兩端，擋住短棍由上而下嘅攻擊，呢個時候即可用腳踢向敵人還擊以及可當作矛刺向敵人，仲有遮嘅手抦為其實好好用，可以用黎勾著敵人嘅手臂，幾把遮就可以完全控制敵人，所以大家唔好再係發夢個陣亂掟遮啦以上係小弟睇戲嘅劇情，大家千萬唔好模仿哦

最後希望小弟呢個諗法可以減低咁多位手足受傷嘅情況。空樽護甲嘅初衷係守護香港，希望大家可以利用護甲抵擋敵人嘅攻擊，從而增加逃走以及拯救隊友嘅機會

隨著呢幾日大家對成立臨時議會嘅訴求愈黎愈大，小弟愈發覺得每一位出黎遊行嘅手足，包括和理非同勇武兄弟，都需要戴上防具，以防萬一！大家記得遊行個日係屋企拎多幾個空樽出街啦同埋請大家收集空樽放係物資站，物盡其用！請支持環保

當大家感到灰心時，請回頭看，你不曾孤單，因為你的家人—香港人會永遠陪著你走！堅持下去！守護香港！守護我們所愛的事物！

以上係小弟發夢時嘅夢境，祝大家發個好夢兄弟爬山 各自努力！
721！！！維園見！香港人加油！

推

推左先

輕輕一推

再推

三推

四推

我無野講

幫手推上去

可否推

護甲只放一只手係希望可以增加靈活性

係一隻手

唔該巴打糾正

[沙盤推演] 大家有無諗過呢場抗爭既end game係點?

裝水 變liquid armor 好似好d?

建議唔好用bonaqa樽，太軟身

到時大家再按現場嘅水樽再決定

建議唔好裝水，因為會減低靈活性，而且空樽用意係緩衝短棍嘅打擊

721

請大家幫手推

我希望可以保護更多手足

721 見

我冇野講

可能係唯一一個（？）包含左同 即時網絡、現場後方、前線既情報平台

行唔行到

行到的，好靈活，可自由活動手臂

好抽象喎巴打

推上去俾更多手足睇到

巴打有咩地方唔明？

路過

合成方式

繼續推

買個呢d都抵挽
不過用水樽整都幾有用 推

幫推

微柒 but 推

變身Iron man

幫手推

巴打請睇呢張圖，其實可以先包2號樽，之後再包4號樽，然後再包1號樽同3號樽，就好似puzzle，咁樣會比較易理解，而5號樽之所以係最後先擺，係因為5號樽可以解決埋最後一個缺點，就係當短棍由上而下打落黎，手足未有時間反應，5號樽可以填補呢個漏洞

用完呢個護甲，巴打們仲可以用其他防具，所以絕對可以加強大家嘅防護性，而且小弟已親身試過，實用性係冇問題的

巴打可以用呢個護墊再包上水樽就更好

落到場apple watch+telegram可以救你一命

如果用啪啪紙包身有冇得諗？
20蚊70m應該可以用到十幾次
避震抗打擊效果幾好 而且可以包全身

如果包呢個一定要好厚先得，因為小弟測試期間，即使用空樽護甲，木棍全力打落黎仍會感覺到沖擊。所以如果包得唔夠厚，隨時斷手

on9

推上熱門

如果保護到手足我唔介意

殘體字

Bottle Man

係速成問題，小弟冇留意到

把握最後掃貨良機！！
================
堅守五大訴求 勿分化勿指責
齊上齊落
建議大家自備物資 做流動物資站
頭盔 眼罩 口罩 毛巾 是啤衫
我無嘢講 我要見律師
【721整合】721整合Post！全部推哂上熱門！

所以遮真係好有用

繼續

如果效果一樣其實可以一試，但現場情況瞬息萬變，好難保證一定數量嘅海綿

請大家一齊推，保護手足

買兩大支津路
一支綁手臂
一支綁二頭好似方便d？
只要樽口對住應該靈活好多

其實可以，但係考慮到短棍可以係任何位置打黎，5個水樽係最好

我個游水教練話呢條浮條好有用，剪開綁手同腳可以去踢波當護腕用

請大家繼續推

呢款我唔建議，因為短棍一下打落，衝擊力足以穿過浮條，震傷骨頭

Push

其實好簡單架咋

push 721

推推推推推

push

pushhhhhh

Better thank nth
Pushhhhhh

個樽蓋記得要扭實啲

NICE

你話這是幼稚請幼稚試一試

pish

[撐警，附教學] 強烈建議警察自製護手！

其他巴打嘅PO

洶個黎用

腳一畀遮勾到好易仆街 好危險呀

啱呀，小心用

？？

D 樽記得要有蓋…

來自同一位巴打

感覺唔錯

推推推

Yes冇左冇空氣一打就收皮

唔好用bonaqua,㑼樽好薄

呢個邊到買

後面果位咪推啦唔該

香土成on-line 打怪跌稀有裝貼士

唔該大家繼續推

咁遲鈍 好難走

其實好輕架咋好靈活架

聽日，721，見！
光復香港！！！
時代革命！！！

又話向下 幅圖又向上 即係點？同埋點解？

果張圖係第一個po架，後尾有巴打建議樽蓋向下，而前線手足用5個樽嘅就跟返圖一就得

人手推番有用post

好慘香港人

迪卡農 賣格鬥用品嘅鋪頭都會有 不過貴d

手到拿來嘅材料幾好喎

其實制作好簡單，又靈活，又平，又夠防護性

有無諗過套一堆學游水果d手臂水泡喺手

一打就爛，唔建議

會唔會郁得無咁靈活

721港島見。

——————————— 七大訴求 ———————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」

唔會，好靈活